本人在此奉上一句「垃圾政府屌你老母呀」

由6/9到現在，作為一個和理非打算撤回左可以完啦，點知垃圾政府收推出一條垃圾蒙面法，頭先睇咗個直播10分鐘已經眼火爆，一班細佬保護自己前途去蒙面有乜問題？唔通好似班垃圾司局長龜縮？你有種捉曬所有細佬，之後叫佢地坐1年睇下未來香港會變成點。
本人在此再奉上一句「我屌你老母再屌你老母再屌你老母啊垃圾政府」